[正視聽] glock19並非黑警專用槍

負面前先睇睇
glock 19無論係
uk guns
euarm
都係比較普遍買到嘅槍

麻煩有上開暗網嘅手足可以出黎講兩句
我知，我知連登仔普遍係識少少扮代表
但應該都有少部份人有睇開
試下唔好淨係睇tor girls

不自推了，有緣睇到就睇